GSA (Gestionnaire de Services Associatifs) est un progiciel destiné aux associations, et en particulier aux associations d'étudiants.
GSA se veut modulable, intégrant un moteur de plugins permettant à chacun de développer et partager ses plugins.